如果今年full time 讀同返工會點？

今年學期轉哂zoom讀full time master， 如果走去full time 工作儲經驗，會唔會犯規？
聽聞好似full time study唔俾全職工作，有無巴打做過大學知道？

佢點知

你勁既無話唔得.

不過之後GRANT LOAN因為有收入批少好多者.

你讀書唔影響工作表現, 公司都唔會理你. 除非你同時返2份工, 大公司合約有機會BLOCK你咁做.

屌那媽，那有工

你唔講鬼有人知

master 無grant, 係驚大學唔俾咋

你準時交學費，fullfill 哂個course要你做既野
大學理得你出面搞乜

你又岩wo，正常真係唔會理鳩我

啱呀
我寧願返full time都好過上莊
又有實際經驗又唔洗燒積蓄

正常冇D 咁既規矩
但如果上堂要take attendance 你就難D

利申未讀過master

做緊天日第一日返工

好似犯法

合約應該有寫唔得
如果係ugc就係唔得

未簽過有咁既條款既合約

除咗 mphil 邊喥有 ugc fulltime master 讀

巴打,其實我都係,不過應該返埋10月算